---
title: "Tạp Âm #19: Những chuyện anh mãi mang theo"
tags:
  - tap-am
date: 2023-10-15
link: https://youtu.be/18ysTZ4-SJ0
slug: tap-am-19
tone: E
---

{{< audio tap-am-19.mp3 >}}

Giữa góc {{< chord "C" >}} phố dài, có ai còn {{< chord "Am" >}} ở lại

Còn ai buông {{< chord "Dm7" >}} tóc dài? Có ai còn {{< chord "G7" >}} ngây dại

Giữa góc {{< chord "C" >}} phố dài, có tôi còn {{< chord "Am" >}} qua lại

Còn tôi luôn {{< chord "Dm7" >}} nhớ hoài, có tôi còn {{< chord "G" >}} ngây dại

<br>

Vì tôi {{< chord "C" >}} luôn nhớ, những chuyện ngày {{< chord "Am" >}} xưa

Những chuyện giờ {{< chord "Dm7" >}} đã trôi không còn {{< chord "Fm" >}} nữa

Những chuyện của {{< chord "Em" >}} chúng tôi bên thành {{< chord "Am" >}} phố

Những chuyện của {{< chord "Dm" >}} lứa đôi khi cười {{< chord "G" >}} nói

<br>

Nhiều khi anh {{< chord "C" >}} nhớ, những chuyện ngày {{< chord "Am" >}} xưa

Những chuyện giờ {{< chord "F" >}} đã xa một người {{< chord "Fm" >}} giữ

Những chuyện ngày {{< chord "Em" >}} đó hôn em lần {{< chord "Am" >}} cuối

Những chuyện chỉ {{< chord "Dm" >}} có anh đang còn {{< chord "G" >}} mãi

Mang {{< chord "C" >}} theo

<br>

Chiều nay {{< chord "C" >}} ghé lại, thấy em vẫn {{< chord "Am" >}} như vậy

Vẫn làm anh {{< chord "Dm7" >}} mất hồn, nắng sau làn {{< chord "G" >}} tóc dài

Chiều nay {{< chord "C" >}} ghé lại, thấy em cùng {{< chord "Am" >}} ai ngồi

Cà phê nơi {{< chord "Dm7" >}} đó từng, có anh và {{< chord "G" >}} em ngồi

<br>

Chỉ biết {{< chord "C" >}} chúc thầm, chúc em ngày {{< chord "E7" >}} yên bình

Mộng mơ một {{< chord "F" >}} mối tình, chẳng như kẻ {{< chord "G" >}} si tình
